聖誕夜我不想歸家，盼望祢會知

My Lord！

邊間教會?

郭富城既強？

冷雨夜

呢位兄台強